En een cool vierduizend, Pip! "
Ik heb nooit ontdekt van wie Joe de conventionele temperatuur heeft afgeleid de vierduizend pond; maar het leek de som geld meer te maken voor hem, en hij had een duidelijke smaak te pakken door erop te staan ​​dat het cool was.
Dit verslag gaf me grote vreugde, omdat ik het enige goede ding perfectioneerde had gedaan.
Ik vroeg Joe of hij had gehoord of een van de andere relaties had je erfenissen?
"Miss Sarah," zei Joe, "ze heeft vijfentwintig pond perannium-vacht aan pillen kopen, vanwege het feit dat ze zwart zijn.
Miss Georgiana, ze heeft er twintig naar beneden vallen.
Mevrouw.
Wat is de naam van hen, wilde beesten met bulten, oud kerel?"
“Kamelen?” zei ik, en vroeg me af waarom hij het misschien zou willen weten.
Joe knikte.
